Title: Coworking Space

----

Layout: [{"attrs":{"layoutid":"coworking-space","arialabelledby":"coworking-space","layoutclass":"hero, rowmax, white","backgroundimage":["file:\/\/XzzN4qM40DfvRfmX"]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"elemntid":"","level":"H1","preh1":"Synergien schaffen","h1":"<span lang=\"en\">Coworking Space<\/span> Hamburg","text":"Schreibtischplatz im <span lang=\"en\">Shared Office<\/span> mieten","referenzen":[],"button":""},"id":"36cb6f50-c20e-496f-9fac-28b287f097ca","isHidden":false,"type":"header-text"}],"id":"b62a0596-554d-49db-bbf0-b0f0e183ca66","width":"2\/3"},{"blocks":[{"content":{"image":["file:\/\/8tVkMG6z1an68bTA"],"customclass":"","link":"","ratio":"","crop":"true"},"id":"33054b5b-418e-473b-a6c4-7ab2e66bf84c","isHidden":true,"type":"image"}],"id":"38c3c514-d020-4655-a78c-47ccab655a6e","width":"1\/3"}],"id":"86331aa0-6036-4c54-928b-22f05018e29b"},{"attrs":{"layoutid":"coworking-space-beschreibung","arialabelledby":"coworking-space-beschreibung","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"text":"##<span lang=\"en\">Coworking Space<\/span> Hamburg: B\u00fcrobeschreibung\nUnser <span lang=\"en\">Coworking Space<\/span> in Uni- und Dammtorn\u00e4he haben wir 2020 komplett neu und mit viel Liebe zum Detail designt. Hier gibt's keine graue Standard-Billigeinrichtung, denn wir haben **Wert auf Qualit\u00e4t und Optik** gelegt. Das <span lang=\"en\">Shared Office<\/span> liegt im Souterrain und ist umzingelt von guten Lokalen, Restaurants und dem sch\u00f6nen Park Planten un Blomen. Die Hamburger Messe ist ebenso bequem zu Fu\u00df erreichbar!"},"id":"0f850571-e8eb-4f63-a061-5d1f9dec9295","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"b60a404b-b795-423d-8c0b-f1f8c1b958b2","width":"1\/1"}],"id":"a04a8c5c-3f9e-4818-9e63-aa9728a73daf"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"image":["file:\/\/5aeh5RbhuzIjrLQJ","file:\/\/uswxg0KUqf9KwHsU"],"customclass":"","link":"","ratio":"","crop":"false"},"id":"1472999b-e762-4c10-a206-0d130094c04a","isHidden":false,"type":"image"}],"id":"15fab8ff-9bbb-4763-9003-b0653bdf87f3","width":"1\/3"},{"blocks":[{"content":{"text":"Der <span lang=\"en\">Coworking Space<\/span> ist **top modern und einfach cool**. Ein ausget\u00fcfteltes Lichtkonzept mit Philips HUE Lichtsystem sorgt f\u00fcr ein **perfektes Tageslicht** zu jeder Zeit und f\u00fcr **gute Laune**. Ein moderner und repr\u00e4sentativer Besprechungsraum kann auf Wunsch dazugemietet werden. Der smarte Pr\u00e4sentations-<span lang=\"en\">Screen<\/span> von Philips \"<span lang=\"en\">The Frame<\/span>\" sieht nicht nur gut aus, sondern darf nat\u00fcrlich auch mitbenutzt werden. Geschmackvolle Design-St\u00fchle von Eames runden das hochwertige Konzept im Besprechungsraum im <span lang=\"en\">Coworking Space<\/span> ab. 2 DSGVO-konforme \u00dcberwachungskameras sorgen f\u00fcr Schutz & Sicherheit des Innenlebens. Im <span lang=\"en\">Coworking Space<\/span> **heizen wir \u00f6kologisch** mit <span lang=\"en\">Greenpeace Energy<\/span>! Eine **Sonos Musik-Box** kann, bei allgemeinem Einverst\u00e4ndnis, den Eingangsraum mit **Musik** versorgen und gute Laune an deinen Schreibtischplatz bringen :)\n\nEs gibt auch einen **<span lang=\"en\">Chill<\/span>-Raum** mit einer Schlafgelegenheit, der je nach Paket genutzt werden darf. Die K\u00fcche im <span lang=\"en\">Coworking Space<\/span> ist <span lang=\"en\">fancy<\/span> mit Ofen und Mikrowelle, Geschirrsp\u00fclmaschine, K\u00fchlschrank und Kaffeevollautomat ausgestattet (Kaffeeflatrate buchbar). Der lange Tresen mit 4 Sitzhockern ist der ideale Ort f\u00fcr zwanglose Treffen im <span lang=\"en\">Shared Office<\/span> und auch mal einen Kl\u00f6nschnack."},"id":"0c64e8ef-9726-4d9c-81ed-f54f39f747eb","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"9f8b7a98-4617-403c-8a8c-5788fd12f184","width":"2\/3"}],"id":"4226a47d-b5a3-4924-bdd0-cd2ae7504f4d"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"text":"###Zimmer & Schreibtischpl\u00e4tze im <span lang=\"en\">Shared Office<\/span>:\n- der Eingangsraum hat 4 Schreibtischpl\u00e4tzen \n- Besprechungsraum mit 4-6 Pl\u00e4tzen\n- ein Einzelb\u00fcro mit Glasscheibe gew\u00e4hrt den Blick in den Eingangsraum und auf die Eingangst\u00fcr\n- K\u00fcche mit 4 Hockern\n- Hinterer Raum mit 3 Pl\u00e4tzen\n- Hinterer Raum mit 3 Pl\u00e4tzen (belegt)"},"id":"679d846e-dbf2-4a01-b811-4ee8c4ac3b28","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"21422b52-8b2c-4ab4-addc-bdde0f93d582","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"image":["file:\/\/tgsev2VBEiKzgrXN","file:\/\/Dv7Wf4DYvxbMktw0"],"customclass":"","link":"","ratio":"","crop":"false"},"id":"a6558815-33fb-4e99-8395-cd36461e2d4c","isHidden":false,"type":"image"}],"id":"d314b990-791f-403d-8796-74de913e9e3f","width":"1\/2"}],"id":"74e57aba-2b60-4200-906e-2ddca48d1e06"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"text":"##<span lang=\"en\" class=\"list-empty\">Shared Office<\/span> Ausstattung\n- <span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> WLAN \/ Internet\n- <span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> K\u00fcche\n- <span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> <span lang=\"en\">Chill<\/span>raum\n- <span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> <span lang=\"en\">Kicker<\/span>\n- <span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> vollst\u00e4ndig m\u00f6bliert\n- <span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> Reinigung\n- <span class=\"screenreader\">Auf Anfrage<\/span><span aria-hidden=\"true\">\ud83d\udd32<\/span> Konferenzraum\n- <span class=\"screenreader\">Auf Anfrage<\/span><span aria-hidden=\"true\">\ud83d\udd32<\/span> Kaffee-Flatrate\n- <span class=\"screenreader\">Auf Anfrage<\/span><span aria-hidden=\"true\">\ud83d\udd32<\/span> Firmenschild\n- <span class=\"screenreader\">Auf Anfrage<\/span><span aria-hidden=\"true\">\ud83d\udd32<\/span> Postadresse\n- <span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> Hunde\/Katzen\/Meerschweinchen erlaubt"},"id":"2c052854-1d59-4a9b-a500-f5fc20ee1551","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"e00a8d4d-5c7f-48ea-b548-f4590a4aa35d","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"text":"##<span lang=\"en\">Shared Office<\/span> Konditionen\n**Mindestlaufzeit**: 3 Monate \n**K\u00fcndigungsfrist**: 30 Tage zum Monatsende \n**Kaution**: 1 Monatsmiete\n**Preis**: Ab 240 EUR \/ Mon."},"id":"794d4af0-f819-4a91-897f-4660c6cf56c5","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"15ebb5d0-b7bf-4b22-bc6a-56bcfde8ab8e","width":"1\/2"}],"id":"858e78a2-c3d0-4b08-a0e5-4fc506575a56"},{"attrs":{"layoutid":"coworking-space-zu-den-preisen","arialabelledby":"coworking-space-zu-den-preisen","layoutclass":"bg-lightgrey, rowmax, align-items-center","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"<span lang=\"en\">Coworking Space<\/span> Hamburg","level":"h3","text":"**Dein Platz im <span lang=\"en\">Shared Office<\/span> im Hamburger Univiertel!**","customid":"","customclass":""},"id":"e3125383-5544-47b2-b9a7-ba2e820d60d4","isHidden":false,"type":"heading"}],"id":"5ffe32d5-a08d-458d-83c7-ed61becad285","width":"2\/3"},{"blocks":[{"content":{"aussehen":"-primary","links":[{"links":"coworking-space","extern":"","anker":"pakete","linktext":"Preispakete f\u00fcr deinen Schreibtischplatz ansehen","title":""}]},"id":"a693feb3-7df3-4296-972b-622bbe54f8a9","isHidden":false,"type":"button"}],"id":"5eb270d0-b794-46a8-be86-fdf5a9cdcae6","width":"1\/3"}],"id":"078a0136-9b4f-4a5a-853c-fa208aca0cbb"},{"attrs":{"layoutid":"coworking-space-lage","arialabelledby":"coworking-space-lage","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"text":"##Zentraler <span lang=\"en\">Coworking Space Hamburg<\/span>: B\u00fcrolage\nDer <span lang=\"en\">Coworking Space<\/span> liegt **super zentral** am Uni-Campus in der N\u00e4he vom Bahnhof Dammtor.\n\n###Anreise zum Coworking Space mit dem \u00d6PNV\n- Haltestelle \"Grindelhof\" der Bus-Linien 4 und 5 quasi vor der T\u00fcr (Fu\u00dfweg 2 Minuten)\n- S-Bahn Dammtor (Fu\u00dfweg 10 Minuten)\n- S-Bahn Sternschanze (Fu\u00dfweg 15 Minuten)\n- U2\/U3 Schlump in der N\u00e4he (Fu\u00dfweg 10 Minuten)\n- U3 Sternschanze (Messe) in der N\u00e4he (Fu\u00dfweg 15 Minuten)\n\n###Anreise zum <span lang=\"en\">Coworking Space<\/span> mit der Bahn\nZum Bahnhof Dammtor, dann zu Fu\u00df 10 Minuten oder Weiterfahrt mit den Buslinien 4 & 5 zur Haltestelle \"Grindelhof\" \n\n###Anreise zum <span lang=\"en\">Coworking Space<\/span> mit dem Auto\nIn der unmittelbaren Umgebung ist das Parken \u00fcberwiegend nur mit Parkschein m\u00f6glich. N\u00e4chster gr\u00f6\u00dferer Parkplatz Allende-Platz, Anfahrt \u00fcber die Stra\u00dfe Grindelhof, bzw. am Bahnhof Dammtor Parkplatz Alsterterrasse."},"id":"0eb8c4e7-b073-438e-ad1a-d6118555c0d6","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"97614bb8-ceae-4931-accc-69e3ad0ec328","width":"1\/1"}],"id":"379b4cdb-9736-432a-8e7d-8f0806df3407"},{"attrs":{"layoutid":"coworking-space-wunschmieter","arialabelledby":"coworking-space-wunschmieter","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"text":"##(n:Unser:e Wunschmieter:in x:Unsere Wunschmieterin y:Unser Wunschmieter xy:bzw.) f\u00fcr den <span lang=\"en\">Coworking Space<\/span>\nIdeal w\u00e4re es, wenn du auch aus der Branche k\u00e4mest und wir Synergien bilden k\u00f6nnten! Hast du selbst eine Onlineagentur und hast (n:Mitarbeiter:innen x:Mitarbeiterinnen y:Mitarbeiter), die einen <span lang=\"en\">Desk Space<\/span> im <span lang=\"en\">Shared Office<\/span> suchen? Bist du (n:freiberufliche:r Programmierer:in x:freiberufliche Programmiererin y:freiberuflicher Programmierer xy:bzw.), (n:Designer:in x:Designerin y:Designer xy:bzw.), (n:Texter:in x:Texterin y:Texter xy:bzw.), Social-Media-Spezi, (n:Projektmanager:in x:Projektmanagerin y:Projektmanager xy:bzw.) o.\u00e4.? Das w\u00e4re perfekt, denn dann k\u00f6nnen wir ggf. zusammenarbeiten! Das ist aber keine Voraussetzung."},"id":"e2552817-ae7f-490f-b4c5-bd34820745a2","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"3a7ed60c-39e5-4b0e-81d1-217292980683","width":"1\/1"}],"id":"e264973d-bff3-4f32-8201-7cc8a9864ed2"},{"attrs":{"layoutid":"pakete","arialabelledby":"pakete","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"module":[{"title":"Schreibtischplatz","price":"240","modulfields":[{"text":"Eigener Schreibtischplatz. Wer zuerst kommt, mahlt zuerst und kann sich seinen\/ihren freien Lieblingsplatz aussuchen :)"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> WLAN \/ Internet"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> K\u00fcche"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> <span lang=\"en\">Chillraum<\/span>"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> <span lang=\"en\">Kicker<\/span>"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> Vollst\u00e4ndig m\u00f6bliert"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> Reinigung"}]},{"title":"All-incl.-Platz","price":"350","modulfields":[{"text":"Alles drin, was du brauchst. Einfach herkommen und arbeiten und sich sonst um nichts k\u00fcmmern m\u00fcssen."},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> Eigener abschlie\u00dfbarer Spind"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> Dein eigener fester Platz"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> Kaffee-<span lang=\"en\">Flatrate<\/span>"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> WLAN \/ Internet"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> K\u00fcche"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> <span lang=\"en\">Chill<\/span>raum"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> <span lang=\"en\">Kicker<\/span>"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> Vollst\u00e4ndig m\u00f6bliert"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> Reinigung"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Auf Anfrage<\/span><span aria-hidden=\"true\">\ud83d\udd32<\/span> Konferenzraum *"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Auf Anfrage<\/span><span aria-hidden=\"true\">\ud83d\udd32<\/span> Firmenschild *"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Auf Anfrage<\/span><span aria-hidden=\"true\">\ud83d\udd32<\/span> Briefkasten *"}]},{"title":"Virtuelles B\u00fcro","price":"60","modulfields":[{"text":"Du ben\u00f6tigst nur eine Gesch\u00e4ftsadresse? Du kannst Post empfangen und bist auch schriftlich erreichbar. Die Adresse darf in deinem Impressum angegeben werden und du kannst z.B. auch eine GmbH auf diese Adresse anmelden."},{"text":"<span class=\"screenreader\">Inklusive<\/span><span aria-hidden=\"true\">\u2714<\/span> Briefkasten (ladungsf\u00e4hig)"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Auf Anfrage<\/span><span aria-hidden=\"true\">\ud83d\udd32<\/span> Firmenschild *"},{"text":"<span class=\"screenreader\">Auf Anfrage<\/span><span aria-hidden=\"true\">\ud83d\udd32<\/span> Konferenzraum *"},{"text":"Zzgl. einmalige Setupgeb\u00fchr ab 99 EUR (je nach Umfang)"}]}]},"id":"52058792-85eb-4886-984f-13967568585e","isHidden":false,"type":"paketmodul"}],"id":"84a8ec10-d930-4e37-b41e-e4362ea53cb5","width":"1\/1"}],"id":"b7d35eb8-ae03-4714-b035-9372194a3eb8"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"text":"**Auf Anfrage*"},"id":"74820ace-bb10-4ca5-b390-e8fc7642c3c2","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"fbacf399-bcd1-420f-8818-695b41cdb46c","width":"1\/1"}],"id":"238e7713-52a3-4d40-9e98-07f1c301b7a5"},{"attrs":{"layoutid":"coworking-space-galerie","arialabelledby":"coworking-space-galerie","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"text":"##Coworking Space Hamburg: Bildergalerie"},"id":"a8aaed48-04e6-4ed3-980d-1d977f50c53c","isHidden":false,"type":"text"},{"content":{"text":"Galerie","image":["file:\/\/aJ65ZkJ3fAmoMmNV","file:\/\/h3aIpmKMh5dCoeci","file:\/\/0b9QtYzSPfoIo45l","file:\/\/Kn62Z9AUEsAG2Nfs","file:\/\/3XtbPwHgYA6nEcKa","file:\/\/A69ZeK7JlV6hhcGw","file:\/\/mmGVdYp9aGcBYyZo","file:\/\/h7NOq0cxFfC2WMMq","file:\/\/9R3p2MdTbTz5P4oE","file:\/\/9Q8QmZvaiSwx6eGp","file:\/\/gngtJEmcKKF3hmzp","file:\/\/jUpa6fMJJ2QpuHOn","file:\/\/LJ3R7bxbR05dEzVi","file:\/\/nEd2BeJA27aINOFW","file:\/\/18vlzGgVFHoJlnRl","file:\/\/eGLq6jhVZe2hGqQi","file:\/\/XJVtu5I3aE830PFi","file:\/\/wzu22mXap6PRQ1IU"]},"id":"fc2c736f-4dd0-49c9-aa2e-30c0fae9768f","isHidden":false,"type":"galerie"}],"id":"7cd44963-0ff9-42e6-8178-012558e7ed1c","width":"1\/1"}],"id":"7b71fad6-235b-4ec8-a450-baa6b7e7ecd7"},{"attrs":{"layoutid":"coworking-space-karte","arialabelledby":"coworking-space-karte","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"map":"Kartenansicht von unserem Coworking Space in Hamburg"},"id":"7989d48f-853f-4993-8fdd-bb47a6b3017f","isHidden":false,"type":"karte"}],"id":"3af381a0-6138-4785-92b3-6b324a541f94","width":"1\/1"}],"id":"71de8286-1674-4498-b014-cad76456f3c8"},{"attrs":{"layoutid":"kontakt","arialabelledby":"kontakt","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"header":"Jetzt Kontakt aufnehmen f\u00fcr deinen neuen Schreibtischplatz in Hamburg City","text":"Und wann m\u00f6chtest du einziehen? ;)"},"id":"81fa8050-ba7b-4c9e-acd5-5a8c0ee437e0","isHidden":false,"type":"kontaktform"}],"id":"3d12cae2-d41d-462c-9a44-68e5967af99f","width":"1\/1"}],"id":"ca1d20b0-4c73-4360-b936-d54c590da2b4"},{"attrs":{"layoutid":"coworking-space-blog","arialabelledby":"coworking-space-blog","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"text":"Alles zum Thema Coworking im Blog","filter":"Coworking-Agentur"},"id":"31d4281e-d381-4ef8-bb18-a3397add24ee","isHidden":false,"type":"news"}],"id":"b4112570-6a93-4cd0-973a-de2f129f4829","width":"1\/1"}],"id":"bb6ca1b0-a230-4d63-ba78-de1ddfd3b272"}]

----

Seotitle: Coworking Space Hamburg: Deinen Schreibtischplatz mieten!

----

Seodescription: Coworking Space Hamburg: Schreibtischplatz im Shared Office mieten. ✓ Moderne Einrichtung und Ausstattung ✓ Zentrale Lage im Hamburger Univiertel → Coworking Space ansehen und deinen Platz mieten!

----

Seoimage: - file://mpEWv2PwZoSWIEde

----

Uuid: 9PXYyQXCdZANEh5v