Title: Verantwortung

----

Layout: [{"attrs":{"layoutid":"verantwortung-umwelt","arialabelledby":"verantwortung-umwelt","layoutclass":"hero","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"image":["file:\/\/79P3SwsOsBVPHYKV"],"elemntid":"circle","level":"H1","preh1":"Ist doch klar","h1":"Verantwortung f\u00fcr Umwelt, Gesellschaft und unser Handeln","text":"","referenzen":[{"links":"soziales-fundraising","anker":"","linktext":"Soziales Fundraising","linktitle":""},{"links":"dsgvo","anker":"","linktext":"DSGVO","linktitle":""}],"button":""},"id":"c944d88e-ee2b-4a0c-9023-72ce0badbe70","isHidden":false,"type":"headerbild"}],"id":"6a008eac-891f-4e77-9093-343428ddca51","width":"1\/1"}],"id":"8f6ecb3c-0e1c-4039-a7e9-7f0a7d6e478c"},{"attrs":{"layoutid":"verantwortung-uebernehmen","arialabelledby":"verantwortung-uebernehmen","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"Verantwortung \u00fcbernehmen","customid":"","customclass":""},"id":"455b419c-8873-4c85-86d6-0375cd6f7fa9","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Als moderne **(link: internet-agentur-hamburg text: Internet-Agentur)** hatte die SCHOKOLADENSEITE.net **schon immer die Zukunft im Blick**. Sowohl im Hinblick auf Innovationen und neueste Technologien als auch auf unsere eigene Verantwortung.\n\n**Wir \u00fcbernehmen Verantwortung aus \u00dcberzeugung!** Das betrifft soziale Verantwortung ebenso wie unternehmerische Verantwortung, z.B. bei den Themen (link: dsgvo text: Datenschutz title: zur Leistung DSGVO) und (link: sicherheit text: Sicherheit title: zur Leistung)."},"id":"c127a691-0340-490c-b513-ef3d1db1bdb0","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"f4bf949e-d6a7-4958-ad38-08a56a2cfc84","width":"1\/1"}],"id":"c2de624a-5559-4417-ae73-c75eabbf7fe1"},{"attrs":{"layoutid":"sozialverantwortung","arialabelledby":"sozialverantwortung","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"Unser Engagement","customid":"","customclass":""},"id":"289bda45-c888-463a-ab0e-86064bd61df4","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Auch wenn unser eigener **CO2-Fu\u00dfabdruck** sehr klein ist, gleichen wir ihn trotzdem aus und wollen f\u00fcr das Thema sensibilisieren.\n\nBei der Einrichtung unseres neuen B\u00fcros haben wir konsequent auf **Energiesparma\u00dfnahmen** geachtet. Wir verwenden **100 % stromsparende LEDs** und beziehen unseren **\u00d6kostrom von <span lang=\"en\">Greenpeace Energy<\/span>**. Mit dem Einsatz von **netatmo-Heizk\u00f6rperthermostaten** regulieren wir die Temperatur im B\u00fcro klimafreundlich und automatisiert. Wir sind bei klimaneutralen Unternehmen selbst Kundin, z.B. bei der **GLS Bank** und unserem **Hostingpartner IPHH**.\n\nDurch unsere zentrale Lage im Hamburger Grindelviertel k\u00f6nnen wir unsere Wege konsequent mit dem **Rad und \u00d6PNV** zur\u00fccklegen. Wir animieren unsere (n:Mitarbeiter:innen x:Mitarbeiterinnen y:Mitarbeiter) zur Benutzung klimafreundlicher Verkehrsmittel; z.B. **bezuschussen wir HVV-Tickets** und bieten diverse \"**Fahrradfeatures**\" im B\u00fcro an.\n\nWir unterst\u00fctzen die Initiative **<span lang=\"en\">Entrepreneurs for Future<\/span>**, die sich f\u00fcr die Dekarbonisierung der gesamten Wirtschaft einsetzt.\n\nDie Rettung aus Seenot ist ein Menschenrecht, das \u00fcberall und f\u00fcr alle gelten muss. Wir unterst\u00fctzen als **B\u00fcndnispartnerin <span lang=\"en\">United4Rescue<\/span>** selbstverst\u00e4ndlich bei dieser wichtigen Aufgabe. Der <span lang=\"en\">Sea-Watch 4<\/span> w\u00fcnschen wir allzeit gute Fahrt!"},"id":"c3b9e041-465c-4e02-95c2-ddaabddbab07","isHidden":false,"type":"text"},{"content":{"image":["file:\/\/c6qGsL6o0wuXlFtG","file:\/\/toi8IPTUmo2ribu0","file:\/\/5m2rWJb86AieuQOy","file:\/\/nYBZ76V1x6Du7If1"],"customclass":""},"id":"2dd08a58-4957-42df-810e-909a31ecbd21","isHidden":false,"type":"logos"}],"id":"59e46676-f0c6-4216-a3bb-d8873b516378","width":"1\/1"}],"id":"d7211a8c-0f8f-4535-bc36-62ea57ebec98"},{"attrs":{"layoutid":"co2positiv","arialabelledby":"co2positiv","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"CO2-positiv!","customid":"","customclass":""},"id":"b2b6e4f4-4428-4b47-81b4-392dad79aef8","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"**Wir arbeiten klimaneutral**. Unseren CO2-Fu\u00dfabdruck haben wir auf ein Minimum reduziert. Die unvermeidbaren CO2-Emissionen gleichen wir durch die **Unterst\u00fctzung eines hochwertigen Klimaschutzprojektes** aus. Da wir hier selbst nur einen kleinen Beitrag leisten k\u00f6nnen, haben wir uns entschieden, die Themen **Klimaneutralit\u00e4t und Nachhaltigkeit** in unser Angebot f\u00fcr unsere (n:Kund:innen x:Kundinnen y:Kunden) aufzunehmen. So bieten wir unseren (n:Kund:innen x:Kundinnen y:Kunden) zuk\u00fcnftig alle Leistungen rund um eine glaubw\u00fcrdige **Nachhaltigkeitskommunikation \u00fcber die <span lang=\"en\">Website<\/span> und (link: social-media-marketing text: Social Media Kan\u00e4le title: Zur Seite Social Media Marketing)**. Unser Partner CO2-positiv! unterst\u00fctzt unsere (n:Kund:innen x:Kundinnen y:Kunden) hierbei bei der **Gestaltung eines Nachhaltigkeitskonzeptes** sowie rund ums **Thema Klimaneutralit\u00e4t** (insbesondere CO2-Bilanzierung und CO2-Ausgleich)."},"id":"e39f49d1-9f52-4956-a202-97fc22e371a3","isHidden":false,"type":"text"},{"content":{"image":["file:\/\/kguuylrH93f4j1Bw","file:\/\/vZDtPCuhPgmiAzqN"],"customclass":""},"id":"5a730fb0-76f3-4c46-821a-c536a3ed38a2","isHidden":false,"type":"logos"}],"id":"f1510883-2f9c-4092-9dfc-348a4a60485b","width":"1\/1"}],"id":"f54e57dd-189e-4c78-b79c-16c21fa09033"},{"attrs":{"layoutid":"unsereziele","arialabelledby":"unsereziele","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"Unsere Ziele","customid":"","customclass":""},"id":"bd5dd372-439f-4136-a448-beaaad859a16","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Wir sind uns bewusst, dass noch viel mehr Ma\u00dfnahmen im Bereich **CSR** m\u00f6glich und n\u00f6tig sind! Daher setzen wir uns f\u00fcr die nahe Zukunft interne Ziele, die uns als Meilensteine auf dem Weg zu einem klimaneutralen Unternehmen dienen sollen:\n\n- Wir streben den Abschluss von **Versicherungen mit nachhaltigen Anlagekriterien** an.\n- Wir wollen auch k\u00fcnftig weiterhin nicht vermeidbare **CO2-Emissionen kompensieren**.\n- Wir achten vermehrt auf die Umsetzung von **(link: barrierefreies-webdesign text: barrierefreiem Webdesign title: zur Leistung)** und sensibilisieren unsere (n:Kund:innen x:Kundinnen y:Kunden) f\u00fcr dieses wichtige Thema."},"id":"d59618e4-35a4-4abc-b0c5-b454a81a58a5","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"47946338-491e-48c5-b73b-50e6f23e9e1c","width":"1\/1"}],"id":"7e8ced70-f5f9-4912-9efd-d0ed319dc208"},{"attrs":{"layoutid":"innovation-im-blick","arialabelledby":"innovation-im-blick","layoutclass":"bg-lightgrey, align-items-center, center","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"Innovation &amp; Zukunft im Blick","customid":"","customclass":""},"id":"b460a7c0-039f-460e-94a7-f0e0e21caf0c","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Jede Innovation muss **nachhaltig** sein,\ndenn sonst ist es keine echte Innovation,\nsondern einfach nur etwas Neues."},"id":"cb9bf340-ab57-44a2-85ac-fdd31fad294d","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"a65a7ddf-e409-4366-b499-ee77b8c6e356","width":"1\/1"}],"id":"0fa97063-094e-4f1c-9f9d-cec4a8e5e78e"},{"attrs":{"layoutid":"soziale-initiativen","arialabelledby":"soziale-initiativen","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"Unterst\u00fctzung f\u00fcr soziale Initiativen","customid":"","customclass":""},"id":"cee6c8b3-2956-47dd-b20c-3a2a7c4e56a7","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Auch das **soziale Klima** bleibt f\u00fcr uns im Fokus: wir unterst\u00fctzen **gemeinn\u00fctzige Unternehmen und Vereine**, indem wir ihnen Sonderkonditionen anbieten. Zu unseren (n:Kund:innen x:Kundinnen y:Kunden) geh\u00f6ren u.a. das Hamburger Stra\u00dfenmagazin Hinz&Kunzt und der <span lang=\"en\">World Future Council<\/span>.\n\nBesonders wichtig finden wir das Engagement der Initiative <span lang=\"en\">United4Rescue<\/span> f\u00fcr die Seenotrettung. Wir haben mit der Umsetzung des Adventskalenders 2020 bereits einen kleinen Beitrag zu ihrer Unterst\u00fctzung leisten k\u00f6nnen.\n\nF\u00fcr diese Vereine, gemeinn\u00fctzigen Organisationen oder Unternehmen mit einem nachhaltigen oder sozialen <span lang=\"en\">Impact<\/span> haben wir gearbeitet:"},"id":"2d159445-b887-4128-928b-684ec0f9170c","isHidden":false,"type":"text"},{"content":{"image":["file:\/\/kUFN1CpCmC3Ad41K","file:\/\/JINHX5zsfV7gaTn4","file:\/\/EkyPHmvOrxIggxXk","file:\/\/92fuaKbK8S4owBOf","file:\/\/WIk4j55ZU5forB4s","file:\/\/KS26QT2ViehH27Wn","file:\/\/wlzVEi5H1mdJLwl8","file:\/\/n07rZyW8SpvhBhCA","file:\/\/aqBKivFa0J9x9dWo","file:\/\/pePlr0kj5TMIHxCv","file:\/\/ZLzL51uGOI45Hg2T"],"customclass":""},"id":"c3ac9358-c133-4d69-8e15-a9320534a4c2","isHidden":false,"type":"logos"}],"id":"8a882cba-bcf0-4cc7-8e80-e58e70178843","width":"1\/1"}],"id":"21acb3c6-afa3-4b0f-9f50-d06834726a5e"},{"attrs":{"layoutid":"gendergerecht","arialabelledby":"gendergerecht","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"Gendergerechte Sprache","customid":"","customclass":""},"id":"d9141079-4acd-43e1-b40d-3d70dbef96c4","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Wir finden, dass es definitv nicht ausreicht, Frauen und andere Gender einfach nur \"mitzumeinen\", wenn man die m\u00e4nnliche Form verwendet (das sog. generische Maskulinum im Deutschen). Daher haben wir einen (link: gender-selector text: Gender selector) entwickelt, der den (n:Nutzer:innen x:Nutzerinnen y:Nutzern) einer Website eine Alternative anbietet. Er wird oberhalb der Men\u00fcleiste auf unseren Webseiten eingeblendet. F\u00fcr uns ist das ein wichtiger Schritt zu einer gendergerechteren Sprache, die die Vielfalt unserer modernen Gesellschaft abbilden kann."},"id":"98e60d53-cbfe-4b13-8e3a-8868da3003ca","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"6ab05237-1b70-4bb7-b3be-386087b2090a","width":"1\/1"}],"id":"cf893a26-32f5-486c-8f15-24f3996e90e9"},{"attrs":{"layoutid":"csr-online-unterstuetzung","arialabelledby":"csr-online-unterstuetzung","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"CSR Online-Unterst\u00fctzung f\u00fcr unsere (n:Kund:innen x:Kundinnen y:Kunden)","customid":"","customclass":""},"id":"c0d772af-81e3-40cb-9277-4147418c0fa5","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Getreu dem Leitsatz \"Tue Gutes und rede dar\u00fcber\" sensibilisieren wir auch unsere (n:Kund:innen x:Kundinnen y:Kunden) im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten, ihre unternehmerische Sozialverantwortung entsprechend zu kommunizieren und ggf. auch auszubauen. Als Ihre Internet-Agentur \u00fcbernehmen wir dabei weitestgehend die technische Realisierung und die Online-Kommunikation."},"id":"b37f341f-8214-4768-b57e-9434cbcc6655","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"8c69c2c3-6132-4d73-b897-ffa936214c2b","width":"1\/1"}],"id":"9597d9d2-9b2b-40e3-9d1f-5b48fda7cd04"},{"attrs":{"layoutid":"datenschutz-ist-menschenrecht","arialabelledby":"datenschutz-ist-menschenrecht","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"DSGVO - Datenschutz ist ein Menschenrecht","customid":"dsgvo","customclass":""},"id":"18b451da-3227-4de7-877b-0a769263f41c","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Auch wenn die **(link: dsgvo text: Datenschutzgrundverordnung title: zur Leistung DSGVO)** zun\u00e4chst einmal einen schlechten Ruf hatte, da sie viele Herausforderungen in der Einf\u00fchrungsphase und Umsetzung f\u00fcr Unternehmen und Websitebetreiber mit sich brachte, so hat sie dennoch einen wesentlichen Fortschritt in der Digitalisierung gebracht. Vielen Akteuren musste man zun\u00e4chst einmal klarmachen, worum es hier eigentlich geht und auch **ganz selbstverst\u00e4ndlich gehen muss**!\n\nDatenschutz ist als **Grundrecht** im (link: https:\/\/dejure.org\/gesetze\/GRCh\/8.html text: Artikel 8 Charta der Grundrechte der EU (GRC) target:_blank title: Externer Link zu Dejure Charta der Grundrechte der Europ\u00e4ischen Union (\u00d6ffnet im neuen Tab)) festgeschrieben. Der Schutz der Privatsph\u00e4re ist seit 1948 ein Menschenrecht.\n\nWir als Internet-Agentur sehen uns in der **Verantwortung**, unsere (n:Kund:innen x:Kundinnen y:Kunden) zu diesem komplexen Thema umfassend **zu informieren** und sie dabei zu unterst\u00fctzen, die Rechte **ihrer (n:Nutzer:innen x:Nutzerinnen y:Nutzer) zu respektieren** und zu wahren."},"id":"54478dd3-a292-478a-b425-a3dfb9ef8c9d","isHidden":false,"type":"text"},{"content":{"aussehen":"-primary","links":[{"links":"dsgvo","extern":"","anker":"","linktext":"Mehr zur DSGVO f\u00fcr Unternehmen","title":""}]},"id":"8145fcd5-8c7d-4bb6-8cbd-624be26d5b42","isHidden":false,"type":"button"}],"id":"eb8a10a7-1bd3-4319-8d72-1d0b066ac5e1","width":"1\/1"}],"id":"7dd04cdb-cddb-458e-b12d-106101fe1d41"},{"attrs":{"layoutid":"sicherheit","arialabelledby":"sicherheit","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"Sicherheit","customid":"","customclass":""},"id":"4910d69d-cb78-40e2-91c0-f0d6df5a4d83","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Ob am Desktop-Computer, Laptop oder Handy \u2013 es gibt laufend <span lang=\"en\">Updates<\/span>, die ausgef\u00fchrt werden wollen. Denn aktuelle <span lang=\"en\">Software<\/span> wird im Optimalfall permanent weiterentwickelt. Dabei k\u00f6nnen naturgem\u00e4\u00df auch mal Sicherheitsl\u00fccken auftreten. Es ist sehr wichtig, diese rechtzeitig zu schlie\u00dfen, bevor ein Schaden eintritt.\n\nSo ist es auch bei jeglichen Webanwendungen. In erster Linie betrifft dies z.B. die **<span lang=\"en\">(link: cms text: Content Management Systeme title: zur Leistung)<\/span>** selbst (<span lang=\"en\">(link: wordpress text: WordPress title: zur Leistung)<\/span>, <span lang=\"en\">(link: typo3 text: TYPO3 title: zur Leistung)<\/span> o.\u00e4.). Diese sind wiederum auf einem <span lang=\"en\">Webserver<\/span> installiert, der seinerseits auch wieder mit verschiedener <span lang=\"en\">Serversoftware<\/span> betrieben wird. So l\u00e4uft auf jedem Server ein Betriebssystem (z.B. <span lang=\"en\">Debian<\/span>). Fast jede Webanwendung ben\u00f6tigt weiterhin die Skriptsprache PHP. Alle diese Komponenten werden permanent weiterentwickelt \u2013 und alle diese Komponenten m\u00fcssen in ihrer Aktualit\u00e4t zusammenpassen und die Sicherheitsstandards erf\u00fcllen.\n\nEs ist unsere Verantwortung als Internetagentur, unsere (n:Kund:innen x:Kundinnen y:Kunden) auch nachhaltig zu betreuen und Sie nicht mit Ihren Systemen alleinzulassen. Durch strukturierte Wartungs-Ma\u00dfnahmen und transparente Planung sorgen wir daf\u00fcr, dass eine h\u00f6chstm\u00f6gliche **(link: sicherheit text: Sicherheit title: zur Leistung)** gew\u00e4hrleistet ist."},"id":"f2d3b2fc-54f4-4ca7-8a96-a8b6618f22ce","isHidden":false,"type":"text"},{"content":{"aussehen":"-primary","links":[{"links":"sicherheit","extern":"","anker":"","linktext":"Mehr zum Thema Sicherheit","title":""}]},"id":"24674330-81f3-4fe2-9eec-f46db49b4f81","isHidden":false,"type":"button"}],"id":"803c5f15-84eb-4bcc-9fdd-5d05da3dcf48","width":"1\/1"}],"id":"a009581f-e13d-4626-a2ce-a3b5cac50421"},{"attrs":{"layoutid":"kontaktformular","arialabelledby":"kontaktformular","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"header":"","text":""},"id":"90220284-6fc8-49d2-82ad-d94695ef16b2","isHidden":false,"type":"kontaktform"}],"id":"02bd618d-87b8-48da-ae6d-ddf5c66f6adc","width":"1\/1"}],"id":"9033eff9-95bc-4da9-983d-415f801cbfbf"}]

----

Seotitle: Verantwortung: Für Umwelt, Gesellschaft und unser Handeln

----

Seodescription: Wir übernehmen Verantwortung aus Überzeugung! Für Umwelt, Gesellschaft und unser Handeln. Die SCHOKOLADENSEITE.net hat die Zukunft im Blick.

----

Seoimage: 

----

Text: 

----

Uuid: XZYoTI43qA4wiyZd