Title: schoki cal

----

Layout: [{"attrs":{"layoutid":"digitaler-adventskalender","arialabelledby":"digitaler-adventskalender","layoutclass":"rowmax, bg-lightgrey, align-items-center, page-header, header-projekte","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"image":["file:\/\/XrTT1IKSy6SqjL2L"],"customclass":"","link":""},"id":"1bb8c7c1-1807-4681-bfb3-f283a09cd3e3","isHidden":false,"type":"image"}],"id":"eb7d4d61-f6ad-408e-ae1a-4c7d9059763b","width":"2\/3"},{"blocks":[{"content":{"image":["file:\/\/YbG6znCEr7CM4fOB"],"customclass":"","link":""},"id":"36c39742-a702-4339-a419-6b65327840a8","isHidden":false,"type":"image"}],"id":"b38960b9-3049-4432-9d56-75b2f082148a","width":"1\/3"}],"id":"3a267061-db5e-4b0d-925d-4213af783213"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"Digitaler Adventskalender \u2013 f\u00fcr Ihre (n:Kund:innen x:Kundinnen y:Kunden), (n:Mitarbeiter:innen x:Mitarbeiterinnen y:Mitarbeiter) oder (n:Spender:innen x:Spenderinnen y:Spender)","customid":"","customclass":""},"id":"2cfc4d27-3703-4f07-99bc-010591c0da99","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Unser digitaler Adventskalender ist das etwas andere, zeitgem\u00e4\u00dfe Kommunikations-Tool f\u00fcr die Vorweihnachtszeit. Er ist prall gef\u00fcllt mit Bildern, Videos, Geschichten, <span lang=\"en\">Podcasts<\/span> und anderen Aktionen: Jeden Tag \u00f6ffnet sich ein neues T\u00fcrchen. Ob zur Bindung Ihrer (n:Kund:innen x:Kundinnen y:Kunden), als <span lang=\"en\">Fundraising<\/span> oder f\u00fcr die interne Kommunikation \u2013 er ist ganz individuell und doch universell einsetzbar."},"id":"1cfe7931-d883-41c2-90e7-f3c82300f703","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"49fd85bd-8067-46eb-8c8b-806931462aaf","width":"1\/1"}],"id":"3c54ff7e-7a97-4c35-a421-3a8b3acf6d73"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"bg-lightblue, rowmax","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"image":["file:\/\/86fmckvjBw2attPE"],"customclass":"","link":""},"id":"8b370e78-fe38-4a45-bd60-8f0d53ec80f9","isHidden":false,"type":"image"}],"id":"31abbbad-6742-43e9-aaf4-eafffaa85d1f","width":"1\/3"},{"blocks":[{"content":{"image":["file:\/\/UeyyXI2WLE5GUlnj"],"customclass":"","link":""},"id":"7ac53296-cf27-452a-83a5-627e21c33c6b","isHidden":false,"type":"image"}],"id":"9540e136-813d-4e0e-a703-6a958ed38956","width":"1\/3"},{"blocks":[{"content":{"image":["file:\/\/wO6z4stsLZPNek6p"],"customclass":"","link":""},"id":"5081f13f-e32c-4169-9ee2-a55e67da3bd2","isHidden":false,"type":"image"}],"id":"8d4c4465-8e21-46ae-934d-36989da1ca76","width":"1\/3"}],"id":"b141327e-f020-4729-bda2-0b3f21b77f89"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"bg-lightblue, rowmax, abstand-oben-weg, cal-quote","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"text":"> **\"Gemeinsam mit unserer B\u00fcndnispartnerin SCHOKOLADENSEITE.net haben wir einen digitalen Adventskalender der Seenotrettung entworfen. Hinter jedem T\u00fcrchen fanden sich bewegende Bilder und Geschichten. Den Adventskalender haben wir parallel auch auf unseren Social-Media-Kan\u00e4len verbreitet und somit hoffentlich viele Menschen zum Nachdenken angeregt. Denn: Man l\u00e4sst keine Menschen ertrinken. Punkt.\"**\n*Vera Kannegie\u00dfer, United4Rescue \u2013 Gemeinsam retten e.V.*"},"id":"cb1a0d13-1468-4edb-876a-1ed47f176afd","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"cb5d97d3-1885-4982-9ba0-18e59255d0f7","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"image":["file:\/\/mvfrD3l54o7mBWvQ"],"customclass":"","link":""},"id":"927a2e00-0a1a-4f41-8eed-6bb8b77e6f42","isHidden":false,"type":"image"}],"id":"5990df61-5dc7-4f45-8a5b-ce9ad517ce6c","width":"1\/2"}],"id":"cd2e7418-198a-4409-a56f-50ec688d4f6e"},{"attrs":{"layoutid":"digitaler-adventskalender-eigenschaften","arialabelledby":"digitaler-adventskalender-eigenschaften","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"Features","customid":"","customclass":""},"id":"59143aa3-aa50-49d3-9c3e-06514baf9fc3","isHidden":false,"type":"heading"}],"id":"9bce10e9-71e8-4a7e-9cd7-2e2ebf06c9ef","width":"1\/1"}],"id":"4c696a20-178e-438b-9bd6-e9398d819022"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"abstand-oben-weg","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Voll automatisierter &amp; responsiver Kalender","customid":"cog","customclass":"calender-icon"},"id":"bef490de-1a48-428a-82dd-c5317d98c3d5","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Die T\u00fcrchen \u00f6ffnen sich jeden Tag voll automatisch, ohne manuelles Zutun. Der Kalender funktioniert zuverl\u00e4ssig auf allen Endger\u00e4ten und in den g\u00e4ngigen <span lang=\"en\">Browsern<\/span>."},"id":"562d0a44-696a-4a7b-b428-e9043ae778a8","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"d2f9432a-44f4-4c0f-bb8c-bb95806817ac","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Farben &amp; Schriften anpassbar","customid":"color","customclass":"calender-icon"},"id":"2556d072-5ce6-4227-ac15-7b679e4a4358","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Wir passen die verwendeten Farben und Schriften individuell und entsprechend dem <span lang=\"en\">Corporate Design<\/span> Ihres Unternehmens\/Ihrer Organisation an. Ihr Logo setzen wir ebenso ein."},"id":"34c53734-947d-4b70-91d2-bdf972c1dde6","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"da6cc14b-f698-4767-a387-565bf6900c53","width":"1\/2"}],"id":"7498aaaa-1501-4d4f-8d18-a6fbde6f9588"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"abstand-oben-weg","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Verschiedene Designs zur Auswahl","customid":"design","customclass":"calender-icon"},"id":"0528abcf-9ae2-42ff-bfc9-6d54ee0accab","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"W\u00e4hlen Sie aus unterschiedlichen Design-Vorlagen Ihren Favoriten aus. Mit Ihren eigenen Schriften, Farben und Logo erh\u00e4lt Ihr digitaler Adventskalender eine ganz individuelle Note."},"id":"501efdf7-36fe-4b83-8a2d-380639a24f0f","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"c4018630-e5fc-45a2-a5fe-bb4945ff7a52","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Content-Einpflege","customid":"content","customclass":"calender-icon"},"id":"f2bd60bc-bfd4-40b5-b83b-91ab24f5098e","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Wir pflegen die von Ihnen gelieferten Bilder und Texte in den digitalen Adventskalender ein und schlie\u00dfen mit Ihrer Freigabe danach die T\u00fcrchen."},"id":"9538e395-5d9f-4ced-ae67-ce043bac2f06","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"338928ca-9340-4017-b235-641d2610c0c4","width":"1\/2"}],"id":"dcc85a2b-43e3-4711-9b5c-08373b9acc12"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"abstand-oben-weg","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Kirby","customid":"kirby","customclass":"calender-icon"},"id":"02b7473f-0a0c-4935-8c69-89f03be7cd32","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"F\u00fcr beste Performanz Ihres digitalen Adventskalenders verwenden unsere (n:Entwickler:innen x:Entwicklerinnen y:Entwickler) eines der besten CMS: Kirby. Damit wird der Kalender nicht nur sch\u00f6n, sondern auch sch\u00f6n schnell."},"id":"1cdaa187-f4da-416f-8c1e-2b256dbbb8b2","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"f9d213a6-c237-45ea-b050-583023642419","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Social Media-Teilfunktion","customid":"social","customclass":"calender-icon"},"id":"5bcd1f9d-94d3-4dc6-9497-e6e86a4a61fe","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Der Kalender und auch jedes einzelne T\u00fcrchen kann in den Social Media-Kan\u00e4len geteilt werden."},"id":"3b3662a6-4d67-4e48-8cbf-ee946096e008","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"f5ba5fd7-ca14-4c41-989a-12a0b5efb274","width":"1\/2"}],"id":"906c477c-1df4-40bf-8874-b92996c31c5a"},{"attrs":{"layoutid":"digitaler-adventskalender-preis","arialabelledby":"digitaler-adventskalender-preis","layoutclass":"rowmax, bg-lightgrey","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"Preis","customid":"","customclass":""},"id":"f7075423-3c90-4021-b295-6d048e06456a","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"<strong style=\"font-size: 2rem;\">3.990,00 \u20ac \\* <\/strong>\n\\* Texte & Bilder werden von Ihnen geliefert.\n\\* Domain & Server-Zug\u00e4nge werden von Ihnen geliefert.\n\\* Inkl. Kirby-Lizenz."},"id":"a19dea8e-e257-464b-a71e-4a34847cfcdd","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"6e2c3ade-9efe-4600-9e06-30d57b4413f6","width":"1\/1"}],"id":"2589ab82-92e8-4a97-80b6-4efabd7d5949"},{"attrs":{"layoutid":"digitaler-adventskalender-premium","arialabelledby":"digitaler-adventskalender-premium","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"Premium-Features","customid":"crown","customclass":"calender-icon"},"id":"98608a17-47ab-4a7b-a9b9-a63ba6e30f9d","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Wenn Sie Ihren digitalen Adventskalender um einzelne Funktionen erweitern m\u00f6chten oder inhaltliche Unterst\u00fctzung ben\u00f6tigen, bieten wir Ihnen diese sehr gerne zus\u00e4tzlich an."},"id":"d319efb8-3263-4a8c-aacf-585974b9ca0d","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"f95a5784-d4d7-48a0-8229-741ab7358603","width":"1\/1"}],"id":"7e005bae-0f49-4e6c-939b-5576dfc030ec"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"abstand-oben-weg, column-bg-lightblue","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Mitmach-Aktion inkl. Upload","customid":"upload","customclass":"calender-icon"},"id":"b1e0ef68-e423-4000-8c42-e3feb0ea7d7a","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Sollen Kinder selbst gemalte Bilder hochladen k\u00f6nnen? Oder rufen Sie zum Fotowettbewerb des sch\u00f6nsten Firmen-Christbaums auf? Wir erm\u00f6glichen den sicheren <span lang=\"en\">Upload<\/span> in den digitalen Adventskalender. Hinweis: Hierf\u00fcr ben\u00f6tigen Sie entsprechend vorformulierte Teilnahmebedingungen.\n**Preis: Ab 760,00 \u20ac**"},"id":"a90593da-423f-4ba7-a4ea-902b2be2492a","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"13d38358-ca17-44ac-9f90-615da62b6560","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Tracking","customid":"tracking","customclass":"calender-icon"},"id":"d4cd32d4-e7f6-4e4e-ab14-5f6ca5bbd9a7","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Messen Sie den Erfolg Ihres digitalen Adventskalenders unmittelbar durch <span lang=\"en\">Tracking<\/span>. Wir bieten Ihnen DSGVO-konforme L\u00f6sungen an.\n**Preis: Ab 570,00 \u20ac\\***\n\\*zzgl. Einbau eines Cookie-Banners \u2013 falls notwendig."},"id":"3b3af77d-ed5c-4af7-a53c-32ffb2f5a9f4","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"5b0ebd35-a113-44a4-a7ba-1f758d019af5","width":"1\/2"}],"id":"846f3078-97b8-493b-a381-82550ee6b080"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"abstand-oben-weg, column-bg-lightblue","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Bildrecherche","customid":"image","customclass":"calender-icon"},"id":"44b8fa93-8244-4651-9ade-23cdc8f753e8","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Auf Wunsch \u00fcbernehmen wir f\u00fcr Sie gerne nach Ihren Vorgaben die bildliche Gestaltung des Adventskalenders. \u00dcbrigens: \u201eFr\u00fcher war mehr Lametta.\u201c :)\n**Preis: Ab 95,00 \u20ac**"},"id":"543ba1ab-71ed-413d-a54f-a87d385fa1e8","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"8349ad64-914a-4ce4-8dd8-df2c56e524ba","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Texterstellung","customid":"paragraph","customclass":"calender-icon"},"id":"0308df4e-b917-461e-84aa-0a4e6b759ec5","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Unsere Textwerkstatt f\u00fcllt gerne f\u00fcr Sie den Raum hinter den T\u00fcrchen mit den passenden Inhalten. Lustiges, Besinnliches, Produktinformationen oder Berichte zu Hilfsaktionen \u2013 in der Vorweihnachtszeit ist thematisch ein gro\u00dfes, abwechslungsreiches Spektrum m\u00f6glich.\n**Preis: Ab 190,00 \u20ac**"},"id":"7f40aca1-81d4-46d8-af9f-1a9ab1a15c32","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"228ba794-35cd-4a33-923a-0e16b71fa771","width":"1\/2"}],"id":"f7cc8fc2-e04b-47b7-8ad5-9c7bde38a7d0"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"abstand-oben-weg, column-bg-lightblue","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Ideen-Entwicklung \/ Konzept","customid":"idea","customclass":"calender-icon"},"id":"d69e06f8-174e-4575-a646-e5e30edb56d3","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Wie kann ich den Kalender als Kommunikationsmittel bestm\u00f6glich nutzen? Wir unterst\u00fctzen Sie gern dabei, ein Thema oder passende Inhalte f\u00fcr Ihren individuellen digitalen Adventskalender zu finden.\n**Preis: Ab 760,00 \u20ac**"},"id":"538ae68d-b9c9-4b1a-87de-b725f5d40944","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"7c3fe5de-1edc-4809-8077-0c16a320cab7","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Cookie-Banner","customid":"cookie","customclass":"calender-icon"},"id":"4fcece03-a768-42c4-8ced-01bb0e40d649","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"F\u00fcr die Verwendung von u.a. <span lang=\"en\">Trackingtools<\/span> oder YouTube-Videos ist ein <span lang=\"en\">Cookie-Banner<\/span> verpflichtend. Wir bauen diesen DSGVO-konform f\u00fcr Sie ein.\n**Preis: Ab 760,00 \u20ac**"},"id":"d181b55d-f0ce-4325-8bbc-5fdc5de480cc","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"3b601ae2-8046-4976-b77c-2c49b8e918bd","width":"1\/2"}],"id":"936bbe54-68fe-4385-85a4-d79b1310dc9e"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"abstand-oben-weg, column-bg-lightblue","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Weitere Individualisierungen\/\u00adEntwicklungen","customid":"programming","customclass":"calender-icon"},"id":"314fb86d-36e5-4dca-abb7-fff6fe37c95a","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Der digitale Adventskalender soll noch st\u00e4rker individualisiert werden mit weiteren technischen W\u00fcnschen? Kein Problem, wir erf\u00fcllen auch schon vor Weihnachten (fast) jeden Wunsch.\n**Preis: Auf Anfrage**"},"id":"be025909-ae79-4e4d-b1e9-87b2a48525d6","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"c2843d97-3f2e-49ca-b358-3cdc406d19da","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Video- und Podcast-Einbindung","customid":"video","customclass":"calender-icon"},"id":"159a400f-8891-4d8f-a5a4-92c8cfc13e93","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Standardm\u00e4\u00dfig sind die T\u00fcrchen mit Bildern, Texten und ggf. Links bef\u00fcllt. Bewegtbild und Audio machen den Kalender noch interaktiver und einzigartiger. Hierzu bieten wir verschiedene technische L\u00f6sungen an. Bitte beachten Sie, dass dies unter Beachtung der DSGVO-Richtlinien umgesetzt werden muss.\n**Preis: Auf Anfrage**"},"id":"f59eb4ce-bf69-4125-8a94-f3a21bbf9e80","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"e453d567-5113-4712-a594-6d965444126f","width":"1\/2"}],"id":"13697518-9053-445e-9fb8-256e86d02ab4"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"abstand-oben-weg, column-bg-lightblue","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Hosting, Abstimmung f\u00fcr technische Infrastruktur","customid":"hosting","customclass":"calender-icon"},"id":"0174c779-4326-4da5-9cdc-d5c3965eff53","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Sie wissen nicht, wo und wie Sie eine <span lang=\"en\">Domain<\/span> f\u00fcr Ihren digitalen Adventskalender einrichten sollen? Kein Problem: Gerne unterst\u00fctzen wir Sie bei dem Thema <span lang=\"en\">Domain<\/span>, <span lang=\"en\">Server<\/span> bzw. <span lang=\"en\">Hosting<\/span>.\n**Preis: Auf Anfrage**"},"id":"236b6f1d-43ee-481f-96bc-b63093603fe4","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"bb20a90f-228c-4bf2-9ad0-6600b7f1256f","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Social Media, Newsletter und Co.","customid":"sm","customclass":"calender-icon"},"id":"1bed6219-9c9d-4674-bfbe-ae6778028925","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Sie m\u00f6chten die Geschichten parallel auch auf Social Media erz\u00e4hlen? Wir bereiten Ihnen die Grafiken f\u00fcr jedes T\u00fcrchen gerne im richtigen Format auf. Dar\u00fcber hinaus beraten wir Sie auch zu weiteren <span lang=\"en\">Online-Marketing<\/span>-Aktionen.\n**Preis: Auf Anfrage**"},"id":"6088156b-bebd-4753-b44a-f8f7bffbe0b8","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"9bec46a1-1be1-4542-b27a-e9754b84e348","width":"1\/2"}],"id":"9f63d3ad-45f6-4b20-81ab-e67a1dc355a9"},{"attrs":{"layoutid":"digitaler-adventskalender-referenzen","arialabelledby":"digitaler-adventskalender-referenzen","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h2","text":"Referenzen","customid":"","customclass":""},"id":"7d947ab1-ac4d-4b7a-86f3-5156f308c25f","isHidden":false,"type":"heading"}],"id":"66b41c2f-eff2-48e4-a6ba-30eb7cbb564c","width":"1\/1"}],"id":"b38dc928-57c2-47ff-8cac-30c808f8fb2c"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"abstand-oben-weg","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"United4Rescue","customid":"","customclass":""},"id":"93c80f5e-1991-4f0d-99d6-145d300c5827","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"<p><br>\nKonzeption, <span lang=\"en\">Layout<\/span> und Programmierung eines responsiven Online-Adventskalenders f\u00fcr die Seenotrettungs-Initiative United4Rescue. Jeden Tag \u00f6ffnete sich ein T\u00fcrchen; mit Social Media-Anbindung.<\/p>"},"id":"1a19e23b-04f8-46a7-83b4-289d06b98b3d","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"decbfbcf-90c3-4e1d-9f1e-12f4c56652c1","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Evangelisch-Lutherische Kirche in Norddeutschland","customid":"","customclass":""},"id":"dfba66d9-cfb7-4be0-896e-539d047f2454","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Konzeption, <span lang=\"en\">Layout<\/span> und Programmierung eines responsiven Online-Adventskalenders f\u00fcr die Nordkirche. Entwicklung einer interaktiven Mitmach-Aktion mit Foto-Upload und Social Media-Anbindung.\n\n(link: https:\/\/www.flucht.adventskalender-nordkirche.de\/ text: Zum Kalender der Nordkirche target: _blank class: btn -primary title: Externer Link (\u00d6ffnet im neuen Tab))"},"id":"26caece1-49db-47cf-90da-1261cd7f34ff","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"15e31588-75b5-45c6-9a12-69c5b1726f64","width":"1\/2"}],"id":"0a0b6bbb-f6d0-4625-8e20-9038c188f867"},{"attrs":{"layoutid":"","arialabelledby":"","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"preh1":"","level":"h3","text":"Der SCHOKO-Adventskalender","customid":"","customclass":""},"id":"f64e5d4d-9010-4081-82f5-1dcff9c10b71","isHidden":false,"type":"heading"},{"content":{"text":"Konzeption, <span lang=\"en\">Layout<\/span> und Programmierung eines responsiven Online-Adventskalenders f\u00fcr die SCHOKOLADENSEITE.net; mit Social Media-Anbindung. Der SCHOKO-Adventskalender gew\u00e4hrte unseren (n: Kund:innen x: Kundinnen y: Kunden) und (n: Partner:innen x:Partnerinnen y:Partnern) einen Blick hinter die Kulissen und sorgte f\u00fcr humorvolle Abwechslung in der Adventszeit 2021.\n\n(link: \/adventskalender2021 text: Zum Kalender der SCHOKOLADENSEITE.net class: btn -primary title: Zur Referenz des SCHOKOLADENSEITE.net Adventskalenders 2021)"},"id":"d26c5b98-3943-4b6a-8216-5191e65fa792","isHidden":false,"type":"text"}],"id":"aa1bb5fd-55ae-4cf8-99e0-657d0b1f49a5","width":"1\/2"},{"blocks":[],"id":"b2644abb-e630-459e-b494-65ec15bc2bde","width":"1\/2"}],"id":"05c82f03-66de-468c-9d78-317b261fa549"},{"attrs":{"layoutid":"kontaktformular","arialabelledby":"kontaktformular","layoutclass":"","backgroundimage":[]},"columns":[{"blocks":[{"content":{"header":"Haben Sie Interesse an unserem digitalen Adventskalender? Jetzt Kontakt aufnehmen.","text":"Dann senden Sie uns gerne eine Anfrage und wir melden uns bei Ihnen zur\u00fcck."},"id":"ee43ecd6-688b-4d95-befe-0b02a28eb0e3","isHidden":false,"type":"kontaktform"}],"id":"59b01645-e2b2-4109-8999-5c28723edd47","width":"1\/1"}],"id":"0cca4eb0-3db2-4581-9cb9-9c9573e830b0"}]

----

Seotitle: Digitaler Adventskalender: Individueller Online Adventskalender

----

Seodescription: Digitaler Adventskalender: ✓Individuell ✓ Bilder ✓ Geschichten ✓ Podcasts ✓ Mitmachaktionen und mehr → Digitalen Adventskalender anfragen

----

Seoimage: - file://SZB9s2Zdi0bkJHNE

----

Bild: 

----

Header: 

----

Text: 

----

Uuid: EEF6hc4RO7xo8YTe